[遠征意大利] 拿玻里 對 利物浦 (2)

lm

牙琴我屌你

星期四凌晨三點
Napoli vs Liverpool

原本想開反軒po

貼下丁圖

水貨你快上返力啦
求下你

曼聯喺英超作客以1比3不敵韋斯咸後，英國《每日鏡報》形容紅魔領隊莫連奴即將落鑊，仲話部分曼聯職員同球員覺得，施丹最快今個星期就會上任代替寸王領軍。據英國《每日鏡報》爆料，法國中場保羅普巴已向隊友表示，唔排除會罷踢，送莫連奴最後一程！

大鑊了

著返好條褲啦

pogba唔踢先易贏

Pep Guardiola could have Kevin De Bruyne available for the top-of-the-table trip to Liverpool after welcoming the Belgian back to training.

Trent Alexander-Arnold has been included on the 40-man shortlist for the 2018 Golden Boy award.

撚貓

我地唔驚迪布尼

有包皮就唔洗選啦
雖然波品差
但最勁一定係佢

獌祉俊

【摩三季】

個人希望，梗係想摩連奴至少教到 12 月，原因？你懂的。

至於曼聯？唔好忘記費格遜離任同時，總裁 David Gill 係一齊離任。幾呢幾年除咗商業上嘅成功，响球場內嘅操作其實冇乜方針可言。

點解一隊波同時會有馬斯亞、華舒福同山齊士三個最擅於打左前鋒嘅球員响同一個 squad 入面？點解咁貴買普巴番嚟但係唔圍繞佢建設隊波？點解現任用咗七千萬買拜利同連迪路夫之後，仲要嗌買中堅？

搵施丹？短期內可能有打強心針作用嘅，但呢間球會近年嘅問題，點只領隊咁簡單...

Ching ho ball

摩Daddy 係都要同人反面先安落

天煞孤星黎

上年歐聯2場都打到冇影

迪布尼就算好返,都未必可以咁快操fit狀態

點解一隊波同時會有沙拿 沙基利同文尼三個最擅於打右前鋒嘅球員响同一個 squad 入面？

人工同轉會費都差幾皮啦

買人果時

這個 這個 還有這個 我全都有

沙拿 沙基利同文尼

3個得文尼打左 仲要其實佢都係打右比較好

5:0個場

其實而家佳尼好定阿樂好

TAA for sure
雖然都仲交緊學費

點解一隊波會有摩蘭奴係個squad入面?

覺得 世杯度完假上場後,成隊波開始弱左,組織差左,除左後防還似樣

駁唔到了

惟有望邊爐快d上力
咁軒可以繼續做bench warmer

陪下啦子,人人開心

等睇比人456

gomez 大傷幾次都仲跑得咁快真係唔知點解

德國神醫黎

望到後備坐左咩人,就知要圖強

上位真係睇今次

世界盃亞軍正選中堅
非常雄獅後防核心

真係唔明沙拿點上世三 睇完上面阿古路個球再對比對車仔個球

拍住VVD升左幾個LEVEL
老虎就仲會自爆下

冇左張 都唔知點打鏝

長沙短🙈

三工兵只可以做破壞 防守工作
得張仔識大步推
好難打到上年三殺鏝果啲波

除非沙短可以做到中場中

我地有天材大清係度

無啦
張仔個種打法宜家無人做到
唔買廢基亞後果

老母可唔可以做到鏝城殺手

taa踢左咁多場，場場都壓到勁上但永遠冇貨賣

Salah 咁既狀態, 有1分都偷笑

世事真係永遠冇完美
上年三叉戟進攻係歐洲數一數二
今年搞好左防守 諗住可以爭下冠
點知就輪到三叉啞火

破到蛋都當贏

一次姐

Matip冇踢國家隊好耐

名?

2次, 一次一年一次半年, 連住

出面果個咩淫補習miss post?

又話張繼聰個仔係利迷

打和買得過

其實大清有冇女? 唔見佢ig有

留意到外國勢力開始反軒

馬會竟然開到咁
平時馬會啲賠率都係吹奏我利

反左好耐

你知基達係咩出名架何

德甲firmino

好驚修夫基揀史獨

揀完又係出claim，訓練又分分鐘傷
千其咪搞

直屌主盤

冇人

利po已死

將軍光臨有失遠迎

垃圾軒

利子們玩ut玩成點
想像唔到要點先可以買到謝四

係咪即係佢多數傳比jelly?
我睇直播都係見到咁

有冇理藍斯單野 有冇可靠消息

個人覺得平平地可以搏下

高美斯,VVD,2個都反軒

Liverpool will lead the chase for Arsenal’s Aaron Ramsey after having a summer enquiry for the Wales international knocked back, according to @MirrorFootball

“It is understood that Ramsey is excited at the opportunity of playing under Klopp at Anfield and would also link up again with another former Gunner in Alex Oxlade-Chamberlain, who is currently fighting back from a serious knee injury.”

課金
ut根本課金遊戲黎

癡線唔課啦
年年都要由頭玩過
真係課我課波衫果啲好過

仆街ea死都唔出復刻球員mode
迫人玩ut

特點可能係玩彈彈波同埋交波個時間同keypass都唔錯 波底就好過 之前比阿迷彈到一文不值ge ox.

唯一concern係唔知work rate同防守點 不過英藉球員踢英超咁耐 經驗唔係問題 同埋我覺得佢大局觀係唔錯 戰術理解同執行唔會太差

如果佢想黎 應該係good deal

其實買佢既話
Lalala應該都...

樓主渣ga

唔覺得好cutecute咩

又買波璃人

佢其實好岩高普用
頂米拿

米拿同打後半格既kuyt 差唔多

水晶宮件衫好似白飯魚個鞋盒

軒尼斯好撚勁

傻尻沙高

沙高

藍斯都出得多過拉蘭拿ge我諗

又sako送12

沙高又送12碼

食屎啦佢

沙鳩又累輸波

作客仲要讓波？cls

沙高垃圾黎

高清

i cant find MKV

求其啦
有同冇都冇分別

佢無註冊到

🎉 Happy Birthday to two of our Brazilians; @Alissonbecker & Bobby Firmino! 🇧🇷🎂

同一日

費明奴91艾利臣92

出名做後備 臨瀨屎果陣出

係差最後個腳同d運仔

fifa pac70都冇, 辣殺

同以前車仔個Torres 冇乜分別

Buy 藍斯啦diu 回購埋祖阿倫
上屆歐國盃佢地踢得幾好

我諗唔課夠10k唔洗有1隻icon player

佢上季季初都係經常miss chances 所以先叫水貨
條友可能有季初病，好似hurry claim 八月唔識入波咁

早晨

拎左黎做公司WALLPAPER
有神軒望住做野特別醒神

有咩都唔洗做
橫傳畀隔離就得
畀著我都醒神啦

冬天 飛機仔/藍斯 揀邊個

反正都係冇

All go liv la diu

ff下都好
歐聯係咪有一個位比冬天轉會窗

藍斯16號
廢機18號

一定係廢機
大家都玻璃
但廢機帶到里昂屌打鏝
數據又贏哂

廢機貴阿 Ching
F$G

16強重新reg人

依幾日玩FIFA發現Keita打機好勁
tackle好得, 又快快地, 又可以引球推進
係衰在無氣, 場場下半場50分鐘左右就要換走佢

(legendary難度)

fifa keita速度仲低過盧卡斯利華

fifa係咪獌狗？

出到線先算

但歐霸都係可以reg 一個

FIFA d 逼害真係好過份

冇記錯嘅話好似今年改制
就算條友之喺第二隊踢過歐聯
冬季轉咗會都仲有得踢

註冊球員

根據以往的規例，如有球員在同一賽季中已為其他球隊出戰同一級別的歐洲賽事，他將不能代表新球會出戰。所以，在今個冬天加盟由利物浦轉投巴塞隆拿的菲臘比古天奴（兩支球隊均出戰歐聯），及由多蒙特加盟阿仙奴的新貴前鋒奧巴美揚（兩支球隊均出戰歐霸），都不能替球會在歐洲賽上陣。至於由曼聯的阿歷斯山齊士及交換到兵工廠的米希達利恩就能替球會披甲。

不過，歐洲足協的新規則中已放寬註冊球員的條件。在歐聯及歐霸盃分組賽結束後，球會可以無限制地為3名球員註冊，並不會限制冬季轉會的球員。

//利物浦-永遠的紅戰士Facebook:
Liverpool FC - Liverpool Echo 報導，雖然今夏的利物浦，曾與畢蘭特、普比和卡斯柏舒米高等守門員扯上關係，但在高普的勸導下，紅軍還是把巴西門將艾利臣視為頭號目標，最終更確認以65000萬鎊的轉會費將其簽下。

據悉，高普曾於一次的內部會議裡，建議球會在任何的情況下，都不應降低自身的引援標準，並強調「可以改寫戰局」的球員，才配得上是利物浦的收購目標。如今，艾利臣已於英超上陣過 7 次，期間僅失 3 球，協助紅軍暫列聯賽榜的第 2 位。

//

65000萬磅

厲害了我的利

金錢足球可恥

有錢就是任性

今季如果冇任何獎杯
廢中就898

所以唔係因為地獄賽程，應該要強陣打聯賽杯

笑到仆街

足總都好

咁利又再無限沉淪了

鬼叫你窮頂硬上

d野唔識定點

It son

做廢青未幾好

緊係百里香啦

自己走好過過唔到probation

red tea is good

東廣場入面幾好

做左幾耐, 1個月都做唔掂應該走

適應

到到都要適應架喇
就算你打機 初頭玩落都係要適應

同事唔閪既咪即管頂硬上

有人肯帶住就ok
冇既話又要全部自己黎就898
浪費雙方時間

Factory 99 lo
會見到me

啱啊

見到又高大又靚仔就係我

即係又矮又樣衰啦

Factory99其實係抵到仆街
5 60蚊 有野飲餐湯，仲要免加一
野食又唔差
正到仆街

奶西清都係1個月到唧
睇多陣喇

但係system 亂係咪有IT部搞定係都係鳩hea等你地自己搞

兩個月都唔適應就好走
利申未夠兩個月就走左

Eyeball check

不如vba auto check 算啦

轉工啦
轉一間可以全職炒卡嘅公司

Liverpool rubbish

走啦
再跳又多幾k

食回頭草得唔得

其實水貨都真係唔太擔心
交屁打10號位真係擔心

水貨d決定無咁大問題 主要係腳風未順
文尼放棄爆邊入中路扮哂中場派牌大師但其實傳波尺度同時機都差好遠先大獲

我愛高普

咁係咪會追返飛機呀

睇番艾利臣其實好似先第二季係歐洲頂級聯賽擔正
但已經係巴西一號龍

法賓奴又點計

架妹

回返上面幅圖
其實文尼上年頭七場英超(exclude對鏝紅牌嗰場)都係3G1A
今年頭七場英超有4G嘅

我自己都覺得佢爆邊會有威脅好多
但如果高普要當佢古天奴咁用嘅話 應該都有佢自己嘅諗法啩

今季佢既入球數字反映唔到佢場上既表現
有睇既你應該都睇到好忟

如果有咁既諗法
當初就唔追跛腳仔啦

交屁都係打返邊 硬爆人算

見佢想好似古天奴咁放Kill pass，真係得啖笑

佢啲decision不嬲有問題 都唔係今季嘅事啦
上季對愛記嗰球 記到依家

有無ching睇到A12個殘體post，咁多弱智撐殘體

我唔去觀塘都識呢間嘢

係咪呀正做

足球快報呢啲咁嘅垃圾就咪睇啦

佢同vvd有相同特質，就係派完膠都唔會亂，可以當完全無事發生咁，定過抬油

觀塘駱駝漆有間烏冬幾正

等緊佢幾時再扭波
柒咗之後好似無再扭過 多咗大腳

扭失咗啲人會嘈翻叫米子出黎

米子今季應該100%不勝率

仲有足總盃應該有機會既

啦子又話9月尾出得既 影都無

咁百厭

般尼茅夫主場對水晶宮，主隊開賽5分鐘就憑大衞布魯克斯入波領先。水晶宮換邊後10分鐘憑雲安荷特一個有越位之嫌嘅近門狂抽扳平。眼見場會打和收場，水晶宮中堅馬馬度沙高完全前3分鐘突然禁區犯天條，主隊12碼由中場史堤尼斯拿斯冷靜射入，最終贏2比1

沙高

here we come,安76䔶

天氣開始轉涼了

但我仲係無女

已經諗到佢碌大兩隻眼個搞笑樣

#metoo

經歷廿幾次了

晚上凍嗎

深夜仲要一個人睇西波果陣更加覺得空虛寂寞凍

以前真係咁

而家真係要多謝全球暖化

有練波

我空虛我寂寞我凍

有個本土巴講嘢算好厚道，有個黃屍左膠大愛撚

大家準備好4場不勝未

好過足球快報，極端到搵件扮反獌日日引戰

之前有睇
但follow咗troll football 之後發覺佢只係翻譯又唔落source
波事春秋高質好多

話說回頭

琴晚個精工入球又係offside
英超球證係咪盲人都入得去做

懂球帝俾人踢爆咗係獌之後好似冇再喺利post上水

幾認同嗰個巴打，入香港page咪用番繁體跟番規距囉，有咁難明咩

渣ga

條煩膠, 如果聽晚出邊爐既話佢又會出黎嘈嫁啦

有冇諗過係高普要佢咁做

叫夠春未

要藍b 點解之前唔追埋 偉豬亞

太子算鳩數啦
佢一傷西咸先開始4場不敗

牙正

有 如果唔係既話仲令人擔心

廢中talk to mane：你妒忌水貨呀 我移你入中間 睇你入到幾多球

Offside 有時現場比較難去judge
但dllm 十二碼，就係你前面kick低都唔撚俾
真係痴撚線
Premier league referees are all blind
So fucking true

波事春秋之前好似比 怨婦利屌過
我覺得最高質係足球說故事

足球說故事條友打d 文成個女人咁
睇拾苟說足球好過啦

香港平安鐘協會cold call打黎，我想講我係利迷啱用

我覺得就算係球評家本身都會有支持邊隊既立場，但最緊要夠客觀
香港d page 大部份都主觀到pk，好難討論好難追
即係之前獌輸比林伯，我有個獌fd屌9普巴同鍾c
普巴都算，鍾c唔入球12碼佢都唔想wo 叫後衛射12碼一向出事率高
係屌都應該屌9 lkk啦

等放我利屌鳩懦夫沖天泡

有LA子夠了

男神有些少技術同前插意識既B2B更岩使

乜都冇做過又就黎4點
有工返就想做廢青
做廢青又覺得悶

聽班資深球迷扮專家
不如聽我鳩講

聽晚坐和望贏

做廢青冇收入

同意

拎綜援

做足一日呀

又收工

利物浦 輸。我祼男尖沙咀再維多利亞港 遊去中環 ifc 跳落去

祼跑*

cls兒登，連劉馬車啲強姦犯都咁多人追捧

我已經唔記得佢做過咩黎，淨係記得佢問候過法官

喺支那非禮細路女，坐咗兩年返出嚟

住公屋 生幾件 日日打機賭錢唔使做

月尾埋數啲數好煩啊頂

Trump如果中期選失敗
美國會唔會奶返共？

唔似會

你睇下之前制裁中國嗰啲措施,
同埋有啲方案等緊上去議院拍版
都係兩黨共識/共同推出
trump只不過係做得出位

鷹派崛起係before donald trump 做總統

習種有排捱打
馬雲都驚到走人

馬雲係跪底唧,
習總無水呀嘛,緊係當務之急防走資喇

2018年金童獎40人候選名單，名單中包括去年的得主麥巴比，雲尼斯奧斯等同時入圍，最終的名單將在12月公佈。

禾利

安尼捷比已向國際足協舉報......🙈🙈🙈
＞前愛華頓前鋒：教練叫我打假波 隊友稱「這就是中國」

去咗中超
自己國家隊生涯十居其九玩L完喇

金錢足球 爽

最繽紛的花園遊樂過

點計 如果計買入呢

迪布尼提早復操

買埋Fekir pavard再講未遲

其實屆屆president 都係打共狗
只不過睇手法強唔強硬
係得trump 咁硬淨明打你共狗

pavard 唔係話free 去拜狗？

唔清楚

但佢人品真係
返強國坐監坐
藍到爆 都親保皇上位 又屌黃之峰

佢的片 假膠笑下就算
真係吹捧就on9

仲有件李獻計又係看到我
貼中利打聯賽盃場波 就當還左人錢

係支國玩左3次 強姦不遂

傻鳩都追捧
我不如追捧屌摩好過

獌狗7場10分

劉馬車

我淨係記得佢條片:"石子宏,食屎喇
石子宏,我地慈雲山幾千萬億兄弟會打柒你"

雖然香港係鍾意睇人仆街，但唔該你比d質素啦
以玩Spiderman黎講，我知你班友一係收灑錢一係就見近期大作所以點都要玩，但唔該唔熟Spiderman就溫下書先玩啦

睇巴打你打既野睇到眼都突埋
又口語又書面語咁

追平耶子
最恐怖既係佢地對得一隊熱
都未見到底，好彩ddg神力不再

唔戇鳩都唔會做連登仔啦
有乜問題

記得開季仲有人話65m 買暗瘡不如加碼1億買奧比歷

個邊死城迫住轉會

返精壇算

多唔多人?

我鳩up
從來冇睇過精壇

成班夾埋迫害摩daddy

施丹好似去juventus

堅 ？ 希望班獌狗可以死左條心

你係咪無睇新聞，佢真係去左袓，做營運總監果d位

慘慘豬喇

定啲
我獌仲有國家隊100%勝率嘅名帥

但果d位要解約又唔太難搞，真係但求有一官半職r下人工姐
最大問題係炒摩佬要22m那子果時都忍到，應該點都會忍埋無前4先炒，平好多呀

大師

雲迪克：「我的肋骨的確有點問題，而為了趕及出戰車路士，我選擇吃止痛藥。顯然地，作為球員的我們難以確保整季健康無礙，但為了回報一眾球迷的支持，我決定繼續出戰，現時傷勢的恢復進度亦十分理想。」

阿諾會唔會拎到金童奬亞軍

係咪急不及待想收愛隊皮

Captain!!!

頂多兩場要抖喇 唔係一陣搞到艾加咁

真 個人冇事先可以做世界冠軍㗎嘛

樂b

Liverpool squad: Clyne, Fabinho, Van Dijk, Wijnaldum, Lovren, Milner, Keita, Firmino, Mane, Salah, Gomez, Alisson, Henderson, Sturridge, Moreno, Mignolet, Shaqiri, Robertson, Origi, Solanke, Matip, Alexander-Arnold, Grabara.

No Lallana

今場對意甲野
前面三隻小明
即係又要格硬出佢

拖舟睇個勢直頭似唔想止步於領隊，想上管理層做主席做教父，告魯夫個隻咁

Liverpool are set to make a another move for Arsenal midfielder Aaron Ramsey after a failed bid during the summer, with the Welshman understood to be excited by the prospect of playing under Jürgen Klopp. [Mail] #afc

未必既
Matip 搭lovren 其實唔差

係屌摩太垃圾

佩雷斯個啲？

佢一日唔教波，一日都係傳奇領隊

飛機仔變死神

其實la子、力子、slk呢d去哂邊
後備好有深度但從來冇份踢
ings走真係冇辦法

老虎 馬貼 兩個落場好少互相提場 好似各自各踢咁

你擔心軒哥好過

la子啱啱傷完復操
力子slk有入對拿玻里23人名單

係有深度但佢地落場我會覺得無信心

對拿波里就抖啦 打鏝城緊要好多 咁岩鏝今場歐聯一定要全力

都唔同位

獌22M都唔係錢黎

死神黎既應該係la子最唔穩啦？

康樂組長都幾有創意

世界仔個朵你估流嘅咩
25狗走撚咗即刻痴第個

咁佢呢個位的確做得好稱職

JP 又有工開
出嚟否認

冇計，後備首選換一定係基達或者軒，前面就史獨同沙短，通常高普都係90分鍾換多個後防拖下時間
依3個真係要等杯仔先有得出

其實平平地都真係屌得過

剩唔夠一年約
冬季平平哋執嚟用幾好

入藉巴西未

盃仔支籤又抽得差，冇左一個盃出佢地keep態

咁人地大撚把時間，又唔諗住進步自己，唔搵啲世藝啲時間好難過

點解聽日又係踢3am

周中波你想幾點

係唔係想我地星期四12點踢

歐聯都有早場啦

咪係 但1點踢個feel好似差咁d
歐聯夜都係夜d好 半夜靜靜地睇

利記波會靜咩 實係由開波屌到最後

半夜睇住歐聯開場首主題曲

有生之年可唔可以睇多次

時間唔重要

叫我?

仆街,邊個咁快改左CaptainV

真係未見過一個唔識踢波嘅足球員可以撈得咁掂，佢真係勁 ，又想迷摩了

睇死買藍斯就冇跛腳仔/10號

3:00睇唔敢咁大聲驚嘈到屋企人
但早場可以

藍屍都玻璃啦

平呀麻

藍斯如果真係簽到
咁lalala點算
La子同佳尼都係全勤一季收皮
希望可以好似大清咁打得返起

去俄羅斯踢咪早場囉

LA子未傷都未必勁得過藍屍

唔係掛

La子係英格蘭數一數二有創造力既中場黎喎

呢個係計estimated team value
即係salah佢會當你值€150m
計買入價嘅話應該係
1.鏝
2.獌
3.車
4.利
5.阿

唔同類型無得咁講，但利記家波應該好岩佢發揮

我地大把球員升左值啦
Jelly taa firmino

Ox傷好,la子分分鐘連後備都冇

依個就睇張仔踢得番幾多成了…

你意思即係入去再拎亞軍

啦子傷左一段時間啫
而家衰到藍斯都比唔過

真
唔多睇好

而家必然有得坐後備席得mignolet, sturridge,, fabinho, shaqiri clyne moreno matip lovren 全部輪流坐，la子好難上返位

比清你多啲燈到ox復出

親眼睇住一季內由on撚鳩鳩短時間進步到上得大台，突然間一下重傷咩都無好hurt

1617嗰季la子進攻核心咁滯
啲跑動同造波幾勁
我記得好似就係佢傷之後隊波就開始失分冇咗榜首

轉踢法可能有救

亞軍一定可以

根本吹大咗

但係藍斯靚仔
可以拉高翻球隊顏值

靠佢同古

La子果陣好撚勁
跑動最多

啦子藍斯邊個靚仔d
唔準諗即刻答

氣袋

La子轉身

1617點可以唔提軒

顏你老母個值

仲有臨尾嘅lulu
關鍵嘅兩次助攻先有上年歐聯

Wtf

呢場好撚瘋狂

e場睇撚到心臟病

初初睇撚到屌一聲 最尾睇到笑出聲

係咪btk打爆廢中眼鏡
呢場軒有一球
而家連禁區都唔入

他知道 哭是沒有用的

如果d 創意用係去球場度就好

屌你咩
用埋d蝗語

兔妹

兔妹自從同牙琴炒架就唔入牙琴Po

nonono
因為你太on9

唔好博得咁盡

佢兩之間既事 唔關我事啦

原來互扑左

利po兩妹 互扑破豬

BREAKING: @SpursOfficial Dele Alli, Serge Aurier, Mousa Dembele, Christian Eriksen and Jan Vertonghen ruled out of games against @FCBarcelona and @CardiffCityFC #SSN

cls

Ali 唔係好番咩
人地kdb 星期日都出得la

Kdb 出得有冇態牙 我此唔會出

Hamstring又傷咗

玻璃英人

要比拿玻璃 復仇了

Martin Atkinson the man in the middle at Anfield on Sunday for the visit of Man City

上季咁踢法,加世界杯
睇黎會傷多幾個

輸少過三粒當贏

笑死

轟對利真係今季睇過最高汁嘅一場波

睇兩邊球員包位 one on one ta tackle 好好丁

Lallaaanaa~ FIVE FOUR~

出左巧耐了

托尼叔

四分鐘左右講jorginho
話佢雖然俾firmino牽制住
但都識指揮中堅傳波build up進攻
如果當初買到佢就好
中場大腦

波事春秋利黎

屌,on9子開埋d 膠post都咁多人和應

child登真係child登

出去叫春都要管埋我

女大女世界
以後唔好返黎

各位對唔住
我會改過自新

報串比 kayb 知

一齊回家啦

傷得咁重唔會復操唔夠一星期就出黎打大戰掛

都係果句炒左個 wood 先啦
領隊難請過 ceo

回你老味

牙嶽 呢期唔出果段留名

屌你

我地有巴西holding midfield Allan下年強勢回歸 仲有古積

深夜起身/通頂再睇利 個心臟好大負荷

而家出返同milner輪換就好

唔出鏝中場都已經好順

連佢都反唔落fsg

Liverpool FC - Liverpool Echo 報導，雖然今夏的利物浦，曾與畢蘭特、普比和卡斯柏舒米高等守門員扯上關係，但在高普的勸導下，紅軍還是把巴西門將艾利臣視為頭號目標，最終更確認以6500萬鎊的轉會費將其簽下。

據悉，高普曾於一次的內部會議裡，建議球會在任何的情況下，都不應降低自身的引援標準，並強調「可以改寫戰局」的球員，才配得上是利物浦的收購目標。如今，艾利臣已於英超上陣過 7 次，期間僅失 3 球，協助紅軍暫列聯賽榜的第 2 位。

如果冇玩波就多一場cs啦

但佢係反獌

La子= 英落

衰過一場AB先會唔敢亂玩

屌摩

仲有唔反阿祖唔反林鄭

又食白果 搵左三個月都無offer
見到好多同學搵到好頹

巴打做咩工 有工返咪好

可唔可以屌FSG收皮啦

台長好耐冇見

吸取左肥賓既教訓

不嬲都有睇利Po 不過好少出聲姐

馬會的必勝法我真的懂了

唔好討論搵工啦

呢到一大堆富二代 唔會幫到你

真係要比多d耐性，我有朋友搵左7個月

如果想搵d世藝，就去做義工啦。義工經驗幫到搵工。

c單話唔會教獌,今次好笑,有咩教練可以接到手

雲加

佢有錢等7個月就話無所謂啫
窮鬼邊有咁多錢

利po400-500人 實有人幫到既

保4專家

廢青留名

點解我身邊d人多數一畢業就有份好工

咁唯有all in
黎個刀仔鋸森林

TAA真係唔夠打 對面2個攻擊力咁強 overload哂
呢場出佳尼可能仲好

可能 屌你老味弟婦都搞 坐正

Ox子優質股

搵唔到去做黑警好過
人工又唔差
又可以打人， 拍裙底， 放蛇叫雞

不過入去做 等於賣身

有冇人今晚會睇波

所有紀律都係最後退路啦
賣命做隻聽命狗

睇曼城

話說點解要加密

利po 告解時間不嬲都要加密

踢7人場打2後定3後

嘩屌on9子畢業喇

上班台點叫告解時間

3

煲地由細睇到我大

1 一個打曬

聯賽多數打3後

多數 打 321

返夠年工利post就會好少見到你

以前睇七人賽成日用菱形陣

多

我番左兩年啦

我愛搵工

Y!?

屌呀原來你細我少少 嗰時成日以為你係freshman

一般黎講都係打3後
相對穩陣啲
如果後衛勁嘅2後都得
但係中場一定要勤力啲返後

果陣出到黎 冇野做呀

返工表示照上連登,上到想搵野學

中場無個逗後叻打2後場場比人中岀都似

黑子宜排點？

學煮野食 ，學成開間小食店

有錢開掂比首期好過啦
宜家開小店十個開九個蝕

轉左工,之後變左5天外,輕鬆左,時間多左,搵錢多左,老闆又ok
但d時間多左真係要搵野學,同埋識唔到女仔

上星期見左份lab嘅cs

mos有兩間餐廳冇生意到走佬唔交租執粒

有咩興報班多女學？

瑜珈

我接觸開鋪頭既表示,e+領展既鋪狗也不屌
加上識煮又點,自己煮自己食算啦 ,早幾日係華明邨肚餓,叫左份炸雞,15蚊,我未試過咁香口膠加油漬味重既炸雞,仲要細細份

諗緊試唔試打泰拳

邊到

我有打開
係幾好玩
減壓一流

新港城三期條街
7仔附近

街舞果類都應該多 仲一定係後生

好多mk仔 有女都未到你

介紹邊到OK?

壽司果間 ？

朝九晚六點半算唔算工時長
翻5days 但日日老豆老母都早我成粒鐘翻到屋企

慘呀，咁嘅時勢無父幹打份工好過

近年越黎越多

no呀
一間西餐，好撚暗嘅
一間茶餐廳，後尾變左泰菜，都係冇生意

識女仔嗰邊有ka姐照著啦

Mos 三期 有間小食店 應該賺到笑啦 6蚊包冷面

十幾蚊 一串雞腎 牛柏葉

我覺得算
返過一份，chur到仆街，有時仲要OT

你個6半係計左OT後時間定係合約寫既放工時間先

咁遠就算
介紹D女黎就得

姐係都成年前

早幾個月姐

我想講,有時有父幹都係會有好多野煩

合約啦梗係
我未去到am 所以暫時都未洗OT
工時內都叫做好自己野

後生唔捱唔通三十先捱咩

富德周圍都有啦
好多人貪佢夠平
不過好多人就真

我屌你啦

6半放,洗唔洗ot先,係邊番工同番屋企要幾耐都係個問題黎
如果放市區/近自己區,約fd都ok
加上我住開大西北,覺得搭車只要1個鐘內都接受到

咁而家寫字樓工多數9-6
不過其實是但啦反正唔少工大家都要OT去到起碼8

有Generation gap 年齡層完全唔岩

由岀門口到公司都係四個字

佢係比人拉鬆個屎眼

班女太細個？其實識返廿頭都幾好，無乜煩惱

唉 翻緊中環某大酒店office
完全係冇前途 太多老屎忽
自己住荃灣 交通還好

仆街仔

做pt?

我頂你呀,你知唔知kaka幾歲

比錢人幫自己拉筋真係好on9

佢唔係介紹同屆啲女比你呀？

屌我試過，好舒服

係咪做GYM搵女教練個個

佢邊識呀

見到d pt有隻手按摩/拉筋，另一隻手禁電話

我都算住荃灣

黎搵我挽

男呀，啲筋好緊女唔會夠力拉

我意思係同佢同屆

實際上佢無介紹過,佢識親既都同佢差唔多年紀
點介紹

出左大學好難搵到好女仔

曾經幻想過出黎做野同做多啲運動就會識到女

就算有都係玩玩下 過唔到人世

FF下好
你係靚女D女會自己埋黎
你樣衰就無傾計

荃灣有冇平靚正野食
係度住左廿年有多都冇認真搵過食

禾國duck自己巧令囝

和食快餐同肥仔米線
我最鍾意食

米線食來食去都係雲貴川同元素譚

食餃子屋啦

肥仔米線正
台長識貨

其實on9子幾歲
講野似小學生 但又做過2年野
肥 但又玩到亞運

好難信佢講野

返屋企慰妻啦

宜個年紀正呀，人工高過自己仲識照顧人

和食真係好撚正

整cake果類好多都遂次計 好貴

之前想學整陶瓷,都覺得好貴,之後不了

不如學D語文果類？
又真係有用

聽晚廢中都係用返對車果11個人
條友唔會改太多
最好中場出母基米
軒休息一下ok

係怕米拿chur得滯

其實球員嘅話 係幾享受可以出場嘅時間
尤其是米拿越黎越大嘅年紀
出場次數會隨之而減少

作為球迷 好高興佢依然有得出
只不過同時都要我地擔心咁解

鏝

嘩

快到

兩場都快到

兩場都一開就入

襯佢未集中就搶一球

鏝一定要出線呀

1－1

之前又話鏝全副選都可以首名

會唔會太勁

依家唔得咩

蛆記就真係輕鬆喇
最易食果隊獌都未打已經6分

250

因咩事荷芬兩條友跑埋同一個位

有無聽錯，有人唱allez allez allez

個前鋒On9
明明二打一大好機會
佢走埋去搶自己人波
搞到差啲比250反Cup

鏝件作客都幾柒

好似d南美隊

條風紀帶

賀芳咸好多高佬

阿古

戴bra娜靚仔到

sane=神

頭寒了

丁力

賀芬咸一年之後勁左咁多

但係今年德甲表現麻麻
個教練仲要提早宣佈下季過紅牛

賀隊10號仔幾好波

阿古獸fit到

又話佢腳有事，光頭佬9up

書法啦 中文又好英文練字又好

鐘意練字D女女 個樣唔差得去邊

當年利折墮D
定依家獌狗折墮D
(文尼黎果季先開始睇波)

不能同意更多

小妹手字都成日比人讚

利廿幾年
獌暫時未夠6年

唔撚洗比啦

請個出人領隊 再比D錢買人 隊波咪會翻身 邊有得比

曼連上市公司 世界大球會 班管理層點會睇住年年衰落去

冇得比
成績一定係利
但更衣室問題佢地大穫過利好多

衰多廿年先講

家姐練左10年字又肥又毒

依隊獌廢還廢 要數勁人都up到幾個
黑暗時期既利真係除左謝隊之外全部都係查理阿當唐寧之流 咁你話邊隊折墮啲

Ut 大家放晒埋利記人啦！ 賺到笑！

獌依家暫時沉左 但上季第二有歐聯踢賺大錢財政健康 照有人氣 有錢搵勁教練勁球員
果陣利係絕望一堆三線 無錢無哂新球迷得番g8 無歐聯打 乜春都無 老闆又垃圾 教練又垃圾 如果唔係國王番黎頂一頂 換左f$g 真係已經執柒左都唔奇

我學得好開心呀！

減左肥好耐啦

軒對鏝一定會正選了

就咁聽都覺得黑暗
想像唔到果期點捱

習慣了就好

獌連d球員都未開始跳船
點會有資格黎鬥慘

利曾經折墮到係護級區,D人會問你利咁廢點解仲要支持

又告解

獌連都只係更衣室問題，換左教練就會彈番上去，起碼keep到前6，點會好似利曾經變中游

B施華好勁

b華勁左咁撚多

冇pk

咁都唔係十二碼

做乜鳩 咁都冇12m

臨時賀芬咸支持區，想睇鏝歐聯二連敗

黑撚到

今場球證已經偏幫賀，呢球都冇十二碼真係明顯左啲

on9一定望鏝出線啦

鬥到最後一場出線

阿當同唐0已經唔係最黑暗啦
起碼king kenny啱啱返嚟會睇到隊波有少少希望
簽到傻西同s7呢啲優質股(雖然頭兩季s7淨係識得射柱)
仲叫做有個聯賽盃捧下
肥賓尾段同更衣室 管理層不和
到學神嗰段時間應該係近代最黑暗

呀古獸踢到成pat屎咁哥狗都唔換

冇換人名額

唔係有底線ref 咩, why no 12

有var都可以黑啦

個龍勁到

1－2

on9犯錯

醒撚到

個後衛慢到

懦夫黎既喂

球證唔幫 反而對面後衛幫

等睇獌

想獌狗輸 但又怕摩狗會被炒 心情好複雜

岩岩開link 做咩場波遲左咁多踢 而家先16分鐘

岩岩開左曼黎睇 成班友行行企企
如果我係領隊真係會好尷尬

遲咗追post，請問係咪又有告解時間

十年利迷

咪又係玩燒味同椰絲有乜分別

又係用爆炸屈頭鎚

椰子legacy

法國有啲獌真係好趣緻
一邊可以話敢帥好過摩連奴，番轉頭j新仔j有form
但同時話椰子無辜就絕對唔得咁，吹到佢接班嗰陣真係冠軍陣容、無form
明明而家獌一豬波都係抄椰子係咁燒味

球會比2隻吸血鬼吸哂d $ 已經冇$買人咁濟
仲要請垃圾領隊買垃圾球員
上至管理層下至球員都係垃圾
呢d獌都仲未經歷到

曾經j過高哲斯基同保臣，諗返起都覺得折堕

學臣嗰期利俾人笑到街知巷聞，人笑跟住笑
於是本身唔睇波都開始睇下利記玩下fm，嗰季睇下miss下咁
點知下半季睇吓睇吓又覺得幾正

不過渣土末期-廢中啱啱接手嗰期chur到仆街，做咗一排假利
有段時間直程完全無掂過任何體育/運動嘢
大賽都唔得閒場場睇，係記得果陣同朋友睇歐霸決賽，一路屌一路飲醉酒

Fekir 2 助攻

Gameiro勁包輸咁多
點解做後備

今晚咁多爆冷

聽晚到拿玻里

對住藍色衫都無好運行

上年件橙色100% win

古

賣古, 換到vvd + alison
抵啦

明奴其人緣都唔錯

要呃到人首先要呃到自己

個post講乜？

抵撚死啦賤種蝗唔買ddg世三，而家成碌柒咁

生日快樂

輸死人

獌

拿波里win
唔係爆冷

Happy Birthday!
God bless you ALWAYS.

皇狗開季仲打曬飛機話唔洗c朗

Ings又入波 修仔英聯盃贏一哥

世一中堅9k
米子9k

練波相好正 成班好似去旅行玩集體遊戲咁 好開心

笑撚死

4場不勝仲開心

睇返轉頭 賣古 真係大家都好
又幫口帶艾力臣黎

今晚坐和望贏啦

撚鳩d短人
Keita都係後面
Btw做咩咁gay痴埋哂

曼城唔輪換
高普快d大輪換啦

ings又入波

演員的自我修養，由內到外再到翻內

星期日出kdb

我地出軒

鏝出bc華 馬列斯 耶穌
都夠炒你

今晚又有歐聯睇

皇馬之前仲咁高調請個垃圾教練

Option 1:
歐聯3分在手 今晚閪波和都Lead住
過左地獄賽程再殺紅星拿波里

Option 2:
強陣打爆拿波 閪波和鏝城
確保出線可以最後hea踢歐聯

Option 3: （事實）
強陣和拿波，強陣因為冇體力再輸鏝城
利式崩盤

要4連霸了

呢場起碼要和到
之後對巴黎都可以出u21
留力輸埋最後2場又要出力踢r聯 到時聯賽又崩

直接比隻青訓左閘機會

唔好再比時間屌摩

屌摩死開喇

摩既作用唔係場上是常識吧

季中快d買世3同kane啦

好窮

咁多人同ab講生日快樂 唔驚走了

張相似力子同vvd一手申開屌摩

拿度同肥婆班都係做空運? 我有無記錯？

陳晚除左雙曼之外 無一場歐聯係正路

萬中無一姐 清

我船

做緊科記？大科記定細科記？

大科

我做緊細科 諗住轉行了

我都想
上面D位比D老PATPAT坐住哂

屌 本身係想問你同拿度今年空運貨運係咪好差

拿玻里啱啱先炒完5：0
搵你大佬祖記出黎就差唔多

野就愈做愈多
但生意就話愈黎愈差

個波蘭神峰好似幾勁 應該有大球會會爭

今年除左英超意假外
d傳統強隊食灑屎咁
皇巴拜

一場半場甩轆姐
入淘汰賽咪又456利

唔會啦
利而家一定唔會廢過呢幾隊
尤其是拜
屌你就2019年仲係度2r

拜仁淨係搶到啲德國兵
德國廢=拜仁廢
拜仁廢 德國又廢

2r 兩人加埋有冇70歲

好似68

Cls

2r都算，但冇2r就好似仲衰呢下仲大問題

D利記人貴到

利貴人

快d收工啦 想睇波

11點就諗收工

利Post 已死，BTW有預感水貨今晚大爆發

最好幫水貨起下機啦

做完個SB中左沙水貨

到時未又係一招收利皮 洛賓的軌跡

摩玩具都入波

班友做咩？係度討論應唔應該畀神軒做隊長？跟住意見不合，格劍開大片？

Robbo而家嘅狀態真係唔擔心

r
米拿：Robbo not ready

Buy diumo啦

你望吓邊個打鳩佢

基達先好用
好用到癲

Lf2

睇數值又唔似

賣哂啲利佢啦
一萬一隻
遲啲平買翻

係
但推波好順 Work Rate又高
能攻擅守 遠射又唔差

儲緊錢買91謝隊 依家400k

賣呢隻會係首選
唔知點解一控住佢就自動想回傳

炒卡儲定自己慢慢儲？

炒 但琴日開始死曬 一隻都買唔入

大家自己友教吓點炒
第一年玩UT

屌 之前賣左d利廢卡 得番基達同ali係otw無得炒

Front three bino vvd太貴 慢慢執佢地番黎

嚇撚死 追追下利post無啦啦比經理叫做野
係咪炒得

點做到

炒下卡仔賺錢買

炒卡先係皇道
咁耐打得果廿場都冇

屌牙我一日打十場賺得雞碎咁多

打場數賺唔到錢
一定要炒卡

剩係識大量入金con

呢一集乜屎垃圾卡都有機會炒

抽完包都係keep起佢算

如果今晚高普照出VVD嘅話
呢個領隊真係唔撚人道

明好好用

出Gomez 加 老虎

出返對杯賽對車條防線，龍門照舊暗瘡
不過左閘就

好想獌犬贏返兩場
永續摩狗

啫哩啦 ， 冬天先執過件後備

啱

明奴同keita瘋狂one two

真心，屌米都仲有時擋到子彈，救下12碼
但屌摩，佢有咩作為

甘馬曹打唔打到左閘？

有文尼法邊VVD
BTW前隊領隊卡有無真樣?

冇 好撚失望

EA連用返球員卡個樣都懶

原來今晚疤熱隻揪
支持熱狗姦疤

好撚on9...一開始我set左幾隻4千即放

賺小好多 等完左個任入返堆利

熱犬輸
之後要逼住搏命搶分唔好咩

幾時炒到買到謝四 完game

我買左keita黑卡同 黑金matip

同路

我諗緊趁高價放唔放

我完左個任之後再買翻

諗起開季前班Fantasy league友唔見哂

下 呢個任一定放啦
8000即放啦 今晚完左任再入返

唔捨得

Taa lovren都 1皮
你再唔放 陣間無呢個價了

上場都輸左場國米啦，佢今場點都要贏/和啦
博佢入16強比人姦，踢多幾場仲好啦

但唔好on99等人bid

Keita原本個價幾多到
見佢依家最平九千幾一隻
但你地講到咁好用

我家陣 list $8000放會唔會太低

8000即放啦

過埋今晚先

個個玩UT 我掛住玩Alex Hunter
Williams >>>>>>>>>>>>>hunter

今晚可以試下出高美斯搭老虎/馬貼 睇下高美斯無咗vvd踢成點

老母都好用

入唔小波 但尋日1皮放左 用緊藍斯 依家 都好用

柱男前鋒好難用

祖唔正路咩

鏝都差小小和
好彩有獌做遮醜布，我利輸都唔太怕

又黎 上個禮拜又係咁

我玩career 好難玩
隊隊都簽到好勁

唔鐘意成隊都同一隊波 咁同打普通season有咩分別
玩hybrid正啲

full team利竟然唔用啫哩

佳同懦磨賓周磨得好開心

Gay

其實做緊咩 玩糖痴豆?

近年尾好少工請人

Mo dislikes this

唔買埋Ali

抽中左 歐聯版 ..........😛😛😛😛untrade

佢地圍緊邊個

原來origi 仲係到

等緊跌價，今日抽中張仔

有無利子打FIFA會瘋狂斷線,
依家每打完一場出去再搵下一場果時,
係必斷

轉用lan?

房拉唔到線

玩其他GAME, 或者上一集都無咁既情況

點解軒老虎史獨呢啲升得咁勁嘅？成萬一隻

限時歐聯sbc
有價好賣

勁好用 啲遠射啪啪聲

點解可以咁比心機玩ut
玩左兩日就覺得悶
可能我本身玩fifa玩得廢

用隊長，基達，文尼一到禁區頂r1+射波射到爽

近排掛住推自己Po 忽略左利Po

你講左重點啦

廢真係冇計

做完hybrid nation抽中迪g亞
諗緊自用好定賣好
唔想用獌
但迪基亞好撚勁

4259

Ching 近期好似好苦悶

我會賣出去，起碼upgarde左其他位先

鏝要搏足90分鐘，希望高普醒水今場輪換多啲，唔好再出米拿俾佢老人家唞下

身心都好寂寞
又未搵到工
朝朝做完gym就上黎9up

fifa我覺得冇乜大問題
但fantasy league用獌唔同 變相期望佢地真實踢得好

依家我都無左半隊
半隊都利
賣哂出去

大隻女 去邊做 平唔平？

開始覺得星期三返工個腦係轉唔到
今晚都係做假利算

任何足球遊戲都唔會用有獌狗章嘅人
基本原則

唔平

Weak ,今晚睇住被大炒 通一通個腦la

個腦已經等緊星期五放工

邊樹牙 ，我都想係mos搵間做

石門

Ox Robbo呢兩個無賣
本身用緊 就算放都賺得少

世一中堅 米子果班普金 斬立決

準備課金買bein sports package睇垃圾利比人炒

上網睇果間話呃人

mos附近都冇gym啦
p記就唔會考慮

幾錢

599

有冇教練 ？

no

齊唔齊器材嫁 都幾貴

點先為之齊
我貪佢少人同近先john架咋

大清

跑步機 ， 腳 起碼3-4部 ，胸 背 各一部

Dumbbells , bar bell 果類 齊唔齊

跑步機有
Legs extension and curl一部， abduction and adduction一部，小腿
推胸夾胸都有
背有幾款，但我唔記得個名
Dumbbells 齊重量，不過得各一對
Barbell都有

其實有88蚊試一堂pt，覺得啱就再john

仆街搞到我好似打手sales

牙正taste係咪正常咗
定係幻覺黎

相中人more

屌翻緊補習社
差啲比牙正啲圖伏左

賣人黎炒 早日買到老四

我差d比學生見到

同女同學share

學生黎

買咩炒好
見啲人話買定下個禮拜歐聯啲人

佢每星期既都會攞一大賽搞sbc
e.g.上星期既車路士對利物浦
馬體會對皇馬
你可以預先買定啲人，到時高價放
又或者potm估人，然後買佢個隊既卡
佢今日歐聯個個係第一次出，所以啲人估下星期有歐洲賽個時會再出

琴日場歐聯都無出 ea會撚尻人
歐霸未出過 唔知出唔出 出都仲要估邊場

拜仁對阿積士

上年mm伏到喊 買黎自己做算

曼城

就收工

今晚又三點
好想做假利

得番幾場都唔睇, 就快無得睇嫁啦

打fifa直落睇波返工

gym room without barbell = rubbish room

今日利啲人貴咗好多

好彩尋日大手入咗幾件keita,老母同ox

就返工

做雞

全取三分 又發生

你老母就做雞

【艾利臣：我要再次喺拿玻里贏波】

艾利臣對於如何在意大利聖保羅球場取得勝利甚為了解，但這位利記門將也明白要做到這點並不容易。

早在今年三月，艾利臣就以羅馬球員身份在意甲擊敗過拿玻里。而在周三晚上，他將會代表利記在歐聯分組賽中作客這支意大利勁旅。

不同的隊伍，不同的時間，不同的比賽，會有相同的結果嗎？

自艾利臣上一次作客拿玻里後，他先後出戰歐聯八強及四強的比賽，然後代表巴西國家隊參與世界盃，最後以高昂的身價轉會加盟紅軍。

然而，當時在聖保羅球場以4-2擊敗拿玻里的情境還記憶猶新，同時也說明了利記接下來要面對的挑戰有多艱鉅。

「他們當時造出24次射門，當中有13次命中目標。我撲救了11次並失掉了兩球，所以他們必定是一個不容易應付的對手。」

「拿玻里是一支偉大的球會，要面對他們總是困難重重。他們擁有很多熱情的球迷，球隊上下的爭勝欲望很高。上一次，也是我唯一一次作客拿玻里的時候，我們很高興能獲勝，但那是我在整個球季中最難應付的比賽之一。」

「那是我在意甲的硬仗之一，所以接下來的歐聯賽事必定不易應付。他們隊伍的基礎已建立了有三、四年之久了。」

「希望我們能踢出一場『好波』及取得勝利，我知道那對我們來說將會是一個巨大挑戰。」

雖然艾利臣明白周三的任務如何困難，但他也提及到過往到訪聖保羅球場的美好時光，當時他造出11次撲救及助羅馬取得三分。

「我去季在那裡比賽過一次，再之前的那個球季我還在後備席上，我們好像輸掉了比賽，不太記得了。不過老實說，在拿玻里主場我只有美好的回憶，就是一場勝仗。」剛在周二度過26歲生日的艾利臣笑說。

「感覺真的很好，因為當時球場的氣氛很好，激發起我爭勝的欲望。」

兩周前，利記在歐聯分組賽C組首場賽事於晏飛路以3-2擊敗巴黎聖日耳門。艾利臣認為他們在領先兩球後被追平，再由費明奴於補時階段「絕殺」對手的過程證明了球隊的堅韌度及團隊精神有多強。

他們當時造出24次射門，當中有13次命中目標。我撲救了11次並失掉了兩球，所以他們必定是一個不容易

大鑊了

上場歐聯兩球都唔怪得佢

第二球，快到呢

今年既拿玻里同上年唔同啦

希望係
佢地仲有咸石在陣

咸石好似越踢越後
好似軒咁

之首佢好勁
但軒之前就.....

之前佢好勁

唔好拎咸錫同軒比啦

咸射雙槍將，射波砰砰聲，長傳短傳都極具侵略性，又有領袖魅力，好喜歡他

咸錫真係幾勁
咁多年都仲留係拿玻里

又奇怪，果時好多大會想買佢
但最後都留低
好似前隊長咁

呢個真

Come Liv la diu

兩個講法
1. 忠誠
2. 傳黑手黨威迫佢留低

1001

唔搶1001了
諗唔到topic

暑假好似有扭計話要走